528

今天为止,安安静静的爱了你一年你离开了我，我不怪你 因为我的生命中再也没有你未来的日子里请你好好保重因为我不能再思念你照顾你逗你笑给你支撑执拗的相信自己可以坚持无奈你终究还是从我的生活里走失我知道你永远不会看到只是自己选择这么个你永远不会来的地方1984km的空间距离比起尚未回国时每天提及的9000km,算什么呢可是,却实实在在的被阻隔了这一天什么都没有做宅在家里回忆了好久,看了好多从前的东西我会努力的摆正自己的..tu me manques.